哩個post有嚴重錯誤資訊，可唔可以搬去吹水台？

［咪中計］立法會文件：6月12日三讀

謝謝

正確係哩個
［更正啟事］立法會時間表寫埋三讀係常規，現實上明天唔會三讀

唔該admin

有人疑似惡意咁推錯嗰個post